VT6909係危險車輛，有人持槍落車

昨日傍晚10時45分左右，彌敦道防暴警一度施放催淚彈，之後緩緩後退。

突然多輛開著車門的六人車及私家車駛進，示威者隨即跑入內街，車內警員跑出嘗試搜捕。

數名跑入山東街的警員突擊不果，遭示威者以水樽、垃圾等雜物還擊，遂折返回彌敦道的私家車，其中一名警員上車前向人群舉槍。

及後在西洋菜南街落單的舉槍警（似微辣六豪子那個），亦逃到彌敦道，並將槍口對準記者，而記者對準他的，只有一個個鏡頭。

好似都幾多狗私家
係U 字頭V 字頭車牌

水樽、垃圾等雜物還擊, 但黑警舉槍

車牌任換

佢夠撚疆開咩，記者重多過示威者，一陣射死左個記者佢地就仆街

點解係左手揸槍

槍口指向人群 亂鳩咁嚟 香港警察真係好撚嘢

聽日唔敢咁講

把配槍係應該指向地下 減低走火風險

咦，唔係Kia喎

車型都愈來愈多元化
依家KIA Cerato係用嚟車上行Beat跟住喺衝鋒車後面

政府係咪大手採購過嚟
見過唔少呢類車 而且車牌相近嘅 出入狗屋

係
各部門都有
白色/銀色

KIA Cerato係大手入，同價位香港唔會有人買KIA，所以一見到就喺狗車

依家睇嚟入咗好多新車周街綁架人

之前見過有benz 有時班便衣會用自己車

推

又冇委任證 邊個知係香港警察？
我拎支bb彈槍出街 我又係香港警察呀？ e d叫恐怖分子

所以五毛唔好再話佢哋係打份工
自己車都出埋，打份工點會係咁樣

不過依家見行Beat都要搵架鬼車跟尾 盡顯內心懦弱同恐懼

自己車開公數入油

鬼唔望佢射中自己友或者藍絲
黑警死全家

如果有炮仗扔向佢就好睇

到今時今日仲講夠唔夠膽開槍
你睇下比佢地射盲既人

一樣樣

爆眼個印尼記者告到未
今時今日邊會唔夠膽開

收皮啦 依家仲有法律可言咩

舊車新牌最可疑
仲有一堆政府採購嘅型號

架車咩牌子 ?

師兄呢一覺都訓得幾淋下

其實好似有啲車牌老是常出現
追貼哨channel就會發現好似永遠都係嗰堆車
之前黑警又話幫班細嘅換車牌
咁快冇咗件事

無pass 視為暴徒

好似係toyota嚟?

換自用車牌，便狗車就同一堆

成班持槍恐怖份子

依家班黑警殺死所有人只會拍拍手 仲會話抵死添

宜家香港好需要再有呢啲劫匪屠殺狗隻

Toyota ISIS

成班垃圾毅進仔

有咩仆街，唔會告。

？？？？
呢個無咩人知，另一我單就好多人知

鳩警真係鳩
返學堂la

U同V牌係新牌，你而家出車去運輸署都係出U牌V牌

人如其車

立場條Link冇左

VT 開頭

純粹平時見啲危險車 好似都係咁啫
有錯請指正

唔係W字頭咩

上年都仲係U同V，咁快用曬去到W

上個月已經係WP

有朋友近排出牌 係W

咩事 點解

生命受威脅

你成日出呢d post唔厭嫁咩？
日日都出幾個，成日係到增加仇恨值

呢架車會爆幾幾多塊玻璃

入咗危險校巴

唔係唔夠膽
係射記者 記者唔會圍佢摳佢盡情傷害佢
佢一枝槍十幾飛，殺得幾多個，都唔計兩成命中率

大家subscribe 定，喺街見到有可疑直接喺TG 最頂嗰度Search 就搵到

政府入咗四百部, 大部份分咗俾警務處, 可能政府車仲多過私人車.

我曾經對cerato 有興趣, 但而家送俾我都唔敢要, 講真而家舊版貨尾幾平下, 齋版新車都係十二萬幾, 二手應該七皮都有交易.

如果唔想同狗車撞款, 買新版cerato k3 啦. 如果真係貪平買佢, 最好換走原裝16" 鈴, 轉17" 鈴好睇好多, 起碼冇咁似狗車

人哋做逃兵跑得幾快

第1日住香港?

對黑警嘅仇恨值唔洗睇post都係max

點仆法

悍匪？

隨時刷槍走火，濫殺無辜。過去大半年係變本加厲，軍費又加左。。實在無奈

係佢自己車就好
尋日啲人應該掟花咗架車

Kia 嘅cerato，重有福士嘅passat

揸呢啲車好多都係差佬

數名跑入山東街的警員突擊不果，遭示威者以水樽、垃圾等雜物還擊，遂折返回彌敦道的私家車，其中一名警員上車前向人群舉槍。

及後在西洋菜南街落單的舉槍警（似微辣六豪子那個），亦逃到彌敦道，並將槍口對準記者，而記者對準他的，只有一個個鏡頭。

咁你諗住點解決

唔好買KIA啦，KIA Morning咁細架依家都比人當係狗車

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

假車牌？

Hero

push

保持心嘅熱度 直至黑警被清算 光復香港成功

呢架車車款叫ISIS

又真係幾橋

HKPF ISIS

基本上KIA Cerato白色銀色再加V/U開頭嘅車牌呢啲車99%係狗車
其他政府部門都會用KIA Creato但會用AM車牌
仲有如果行街冇啦啦見到有部7人車冇任何改裝(eg:原廠銀色呔鈴有埋車廠logo)之後仲有幾名帶口罩嘅成年人係車入面嘅話又係99%係便衣狗車 班狗好撚鐘意用Honda嘅Stepwgn 7人車

呢啲真係好難防，大家見到普通車都要小心

去到WR

大吉利是講句真係射死咗個記者
會變世界核彈
唔係平時講嗰永遠都唔爆既核彈
射殺記者可以真正轟動全球
香港正式進入內戰狀態或更甚
可以要求國際軍隊入香港幫手打柒中共

好奇問 如果ZZ都用完會點

你以為冇試過?!

咁我都歡迎回力鏢